{"id":10792,"date":"2022-08-24T18:25:45","date_gmt":"2022-08-24T21:25:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.alvoradaferragens.com.br\/loja\/?post_type=product&#038;p=10792"},"modified":"2022-08-24T18:25:46","modified_gmt":"2022-08-24T21:25:46","slug":"assento-envolvente-branco-herc","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/product\/assento-envolvente-branco-herc\/","title":{"rendered":"Assento Envolvente Branco Herc"},"content":{"rendered":"<div class=\"lTWmHe\"><span class=\"pjssF\"><span class=\"RUhMAc\">Marca:\u00a0<\/span>Herc<\/span><\/div>\n<div>\n<div class=\"EJIeee\"><span class=\"\">Descri\u00e7\u00e3o Tampa De Vaso Sanit\u00e1rio Universal Deca Icasa Logasa Celite Tampa elegante com material resistente, o assento se encaixa perfeitamente na lou\u00e7a, o produto vem acompanhado de um kit de fixa\u00e7\u00e3o. O produto possui uma tampa envolvente que proporciona cobertura total do assento.<\/span><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Marca:\u00a0Herc Descri\u00e7\u00e3o Tampa De Vaso Sanit\u00e1rio Universal Deca Icasa Logasa Celite Tampa elegante com material resistente, o assento se encaixa perfeitamente na lou\u00e7a, o produto vem acompanhado de um kit de fixa\u00e7\u00e3o. O produto possui uma tampa envolvente que proporciona cobertura total do assento.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":10793,"template":"","meta":[],"product_cat":[379,87],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10793"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10792"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10792"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}