{"id":10864,"date":"2022-10-05T12:31:18","date_gmt":"2022-10-05T15:31:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.alvoradaferragens.com.br\/loja\/?post_type=product&#038;p=10864"},"modified":"2022-10-05T12:31:19","modified_gmt":"2022-10-05T15:31:19","slug":"antena-digital-interna-5mt-pix","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/product\/antena-digital-interna-5mt-pix\/","title":{"rendered":"Antena Digital Interna 5mt Pix"},"content":{"rendered":"<div class=\"sc-hKwDye EBMuC sc-jnLVoO cvFaWt\" data-testid=\"product-detail\">\n<p><span class=\"sc-kDTinF cVybho\" data-testid=\"product-detail-title\">Antena Hd Para Tv Samsung LG Smart Led Lcd 4k 3d Int\/ext Uhf Cabo 5mt Tv Digital Interna Para Tv Sony Philco Aoc Roku<\/span><\/p>\n<div class=\"sc-hKwDye hgwTDs sc-gwNMUz bPzsrD\" data-testid=\"product-detail-description\">\n<div>A PIX inova mais uma vez com esta nova antena projetada para captar transmiss\u00f5es digitais.<br \/>\nnovo design na inovador na sua cor preto faz com que esta antena combine ainda mais o seu lar .<br \/>\nAproveite e adquira um sinal de tv de qualidade para sua casa.DESCRI\u00c7\u00c3O:<br \/>\n1 antena digital ultra hd 4k<br \/>\ninterna e externa &#8211; UHF VHF HDTV &#8211; CABO 5. METROS<br \/>\nIm\u00e3 na base.<\/p>\n<p>PERGUNTAS FREQUENTES.<\/p>\n<p>Perguntas: Ela consegue transmitir imagem 4k ?<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 Tudo bem Sim porque o sinal da antena \u00e9 digital 4k<\/p>\n<p>Pergunta: quantos metros tem o cabo<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 tudo bem bom dia eu essa de 5.metro<\/p>\n<p>Pergunta: Ela funciona na tv TCL smart ?<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 tudo bem boa noite. Sim para todos modelos de TVs<\/p>\n<p>Perguntas: Ol\u00e1, boa noite tenho uma tv LG de plasma ela funciona bem com canais convencionais ? Imagem fica boa?<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 tudo bem boa noite. Sim essa serve para todos tipos de televis\u00e3o sinal hd 4K<\/p>\n<p>Perguntas: Funciona na Smart TV Philips 50 polegadas?<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 sim Para Todos Modelos De Televis\u00f5es.<\/p>\n<p>Perguntas: Quando canal pega ?<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 Tudo Bem Depende De Regi\u00e3o e Estado Vai a 22 at\u00e9 43 Canais.<\/p>\n<p>Pergunta: Ol\u00e1, a ponta de conex\u00e3o da antena \u00e9 exatamente igual ao da foto? O fio sai 90graus em rela\u00e7\u00e3o ao pino de conex\u00e3o?<br \/>\nResposta: Ol\u00e1 tudo bem boa noite. Sim igual a foto ponta virada a 90graus pino de rosca<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"sc-hKwDye hHNheu sc-heudyb driCoY\">\n<table class=\"sc-hKwDye hwFxIk sc-ezHhwS eSyXZq\">\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"sc-kBzgEd kbPweD\">Informa\u00e7\u00f5es complementares<\/td>\n<td class=\"sc-gJbFto jknQPS\">\n<table class=\"sc-fGoOlv kmwIgu\">\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"sc-eJRTFu erjobD\">Marca<\/td>\n<td>Pix<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td class=\"sc-eJRTFu erjobD\">Tipo<\/td>\n<td>Externa, Interna, TV<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Antena Hd Para Tv Samsung LG Smart Led Lcd 4k 3d Int\/ext Uhf Cabo 5mt Tv Digital Interna Para Tv Sony Philco Aoc Roku A PIX inova mais uma vez com esta nova antena projetada para captar transmiss\u00f5es digitais. novo design na inovador na sua cor preto faz com que esta antena combine ainda mais [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":10866,"template":"","meta":[],"product_cat":[87],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10864"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10864"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10864"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}