<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Todos os Produtos | Alvorada Ferragens</title>
	<atom:link href="/product-category/todosprodutos/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 16 Sep 2023 17:15:11 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2014/12/cropped-Logomarca-AlvoradaFerragens-512-×-512-px-32x32.png</url>
	<title>Todos os Produtos | Alvorada Ferragens</title>
	<link></link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Suporte para Galão de 20 litros com Torneira da HERC</title>
		<link>/product/suporte-para-galao-de-20-litros-com-torneira-da-herc/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Dec 2022 13:21:46 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10909</guid>

					<description><![CDATA[Suporte para Galão de Água até 20 Litros Herc com Torneira Características: Material: ABS Resistente anti-bactéria Modelo: Tipo Base Fixa Suporte Galões de até 20 litros.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Suporte para Galão de Água até 20 Litros Herc com Torneira Características: Material: ABS Resistente anti-bactéria Modelo: Tipo Base Fixa Suporte Galões de até 20 litros.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Acessórios para Microrrétifica 70und- 954</title>
		<link>/product/acessorios-para-microrretifica-70und-954/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 18:57:05 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10895</guid>

					<description><![CDATA[Jogo de Acessórios para Micro Retífica Com 70 Peças, AMR70 Nove54, 6068300070. Ideal para atividades como polir, lustrar, cortar, lixar, desbastar, gravar, entre outras. Kit Prático de acessórios para Micro Retífica. Conta com estojo que mantém as peças organizadas, além de possibilitar a realização de diferentes tipos de trabalho. Estojo plástico com 70 peças, sendo: [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Jogo de Acessórios para Micro Retífica Com 70 Peças, AMR70 Nove54, 6068300070.<br />
Ideal para atividades como polir, lustrar, cortar, lixar, desbastar, gravar, entre outras.</p>
<p>Kit Prático de acessórios para Micro Retífica. Conta com estojo que mantém as peças organizadas, além de possibilitar a realização de diferentes tipos de trabalho.</p>
<p>Estojo plástico com 70 peças, sendo:</p>
<p>08 cilindros de feltro<br />
35 discos de corte<br />
02 escovas pincéis de inox com haste<br />
01 haste para disco de feltro<br />
02 hastes para lixa cilindro<br />
01 haste para roda de pano<br />
04 limas rotativas diamantadas<br />
04 lixas cilindro<br />
01 pasta para polimento<br />
02 pinças para Micro Retífica<br />
01 ponta com feltro<br />
04 pontas montadas<br />
01 roda de borracha<br />
04 rodas de feltro</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Microrretífica 220V &#8211; 954</title>
		<link>/product/microrretifica-220v-954/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 18:05:34 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10892</guid>

					<description><![CDATA[NOVE54 microrretifica 230V 60HZ MRN230 954 informações do produto Micro retífica 130W &#8211; 220V c/ pinça de 1/8&#8243; Nove 54 60.67.003.230 Micro Retífica indicada para limpar, polir, lixar, cortar, esculpir, esmerilhar, furar dentre outras aplicações Portátil e funcional possui fácil acesso para troca de escovas de carvão e ainda conta com velocidade variável, que contribui [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>NOVE54 microrretifica 230V 60HZ MRN230 954<br />
informações do produto<br />
Micro retífica 130W &#8211; 220V c/ pinça de 1/8&#8243; Nove 54 60.67.003.230 Micro Retífica indicada para limpar, polir, lixar, cortar, esculpir, esmerilhar, furar dentre outras aplicações Portátil e funcional possui fácil acesso para troca de escovas de carvão e ainda conta com velocidade variável, que contribui para um melhor acabamento Utilizada em trabalhos manuais, artesanato, como também é excelente para fazer pequenos cortes e desbastes em materiais como ferro, madeira, plástico e etc.<br />
informações técnicas<br />
Marca: Nove 54 Modelo: mrn 230 Código Vonder: 60.67.003.230 Potência: 130W Tensão: 220V (Frequência 50/60 Hz) Rotação da micro retífica: de 3.000 até 30.000RPM Diâmetro da pinça da micro retífica: 3,2mm (1/8&#8243;) Contém na embalagem: 1 Microrretífica 1 chave de boca 1 pinça de 3,2mm (1/8&#8243;) Peso: 725g</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pistola Elétrica Para Pintura 400W Vonder</title>
		<link>/product/pistola-eletrica-para-pintura-400w-vonder/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 16:37:49 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10887</guid>

					<description><![CDATA[DESCRIÇÃO: &#8211; Indicada para aplicações profissionais e domésticas de tintas sem pigmentos metálicos, como tintas automotivas, látex, vernizes, esmalte à base sintética e à base de água; &#8211; Ideal para pintura de portas, portões, janelas, cadeiras, banquetas, brinquedos, artesanatos, entre outros; &#8211; Aceita líquidos com viscosidade inferior a 40 din/s (acompanha medidor de viscosidade); &#8211; [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>DESCRIÇÃO:</strong></p>
<p>&#8211; Indicada para aplicações profissionais e domésticas de tintas sem pigmentos metálicos, como tintas automotivas, látex, vernizes, esmalte à base sintética e à base de água;<br />
&#8211; Ideal para pintura de portas, portões, janelas, cadeiras, banquetas, brinquedos, artesanatos, entre outros;<br />
&#8211; Aceita líquidos com viscosidade inferior a 40 din/s (acompanha medidor de viscosidade);<br />
&#8211; Modo de utilização do medidor: deve-se tampar o furo inferior do medidor, encher o medidor com o líquido que será utilizado, liberar a saída do líquido pelo furo inferior e marcar o tempo;<br />
&#8211; O líquido deve escorrer totalmente em 40 segundos ou menos;<br />
&#8211; Caso exceda o tempo previsto, significa que o líquido é mais espesso do que 40 din/s, o que acarretará no travamento e queima da pistola;<br />
&#8211; Possui corpo e caneca em plástico, que proporcionam maior leveza à pistola e menor fadiga ao operador;<br />
&#8211; Possui jato com 3 opções de ajuste (vertical, horizontal e circular), chave de ajuste do volume de tinta e sistema hvlp (alto volume e baixa pressão), proporcionando maior rendimento e menor desperdício de tinta;</p>
<p>especificações técnicas:<br />
Potência: 400W;<br />
Capacidade do reservatório de tinta: 800 ml;<br />
Material do corpo da pistola: Plástico;<br />
Material da caneca da pistola: Plástico;<br />
Material da agulha da pistola: Plástico;<br />
Diâmetro do bico: 2,6 mm;<br />
Vazão de tinta: 700 ml/min;<br />
Comprimento do cordão elétrico: 2 m;<br />
Frequência: 50 Hz/60 Hz;<br />
Massa aproximada: 1,4 kg;<br />
Garantia legal: 90 dias + Garantia contratual: 3 meses;</p>
<p>itens inclusos:<br />
1 caneca plástica;<br />
1 medidor de viscosidade;<br />
&#8211; Marca: Vonder;<br />
&#8211; Modelo: PEV400;</p>
<p>**Imagens meramente ilustrativas</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Suporte Para Furadeira 954</title>
		<link>/product/suporte-para-furadeira-954/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 16:02:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10882</guid>

					<description><![CDATA[Descrição do Produto Conteúdo da embalagem 1 Suporte para furadeira Aplicações e dicas de uso Indicado para furadeiras portáteis que estejam de acordo com as medidas recomendadas. Pode ser utilizado COM ou SEM a bucha plástica inserida no encaixe do suporte para a furadeira. Indicado para trabalhos leves. Destaques e diferenciais Proporciona maior precisão na [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="page-heading"><span id="infoproduto" class="page-heading-title informacaoProduto">Descrição do Produto</span></div>
<p><b>Conteúdo da embalagem</b><br />
1 Suporte para furadeira<br />
<b>Aplicações e dicas de uso</b><br />
Indicado para furadeiras portáteis que estejam de acordo com as medidas recomendadas. Pode ser utilizado COM ou SEM a bucha plástica inserida no encaixe do suporte para a furadeira. Indicado para trabalhos leves.<br />
<b>Destaques e diferenciais</b><br />
Proporciona maior precisão na perfuração e menor possibilidade de quebra principalmente das brocas finas</p>
<p><b>DETALHES TÉCNICOS</b></p>
<p><b>Diâmetro mínimo do encaixe do suporte para furadeira:</b><br />
36,5 mm<br />
<b>Diâmetro máximo do encaixe do suporte para furadeira:</b><br />
43,0 mm<br />
<b>Dimensão da mesa do suporte para furadeira (L x P x A) :</b><br />
160 mm x 230 mm x 30 mm<br />
<b>Altura total do suporte para furadeira:</b><br />
500,0 mm<br />
<b>Curso da alavanca do suporte para furadeira:</b><br />
60,0 mm<br />
<b>Altura do encaixe até a base do suporte:</b><br />
320,0 mm<br />
<b>Diâmetro dos furos para fixação do suporte na bancada:</b><br />
6 mm</p>
<p><strong>• Modelo </strong>&#8211; 7893946383565</p>
<p><strong>• Atributos do produto</strong><br />
&#8211; Produto : Suporte</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ref.: Nove54-332264</p>
<p>Marca.: <a class="by-brand" href="https://www.lojadomecanico.com.br/nove54"><b>Nove54</b></a></p>
<p>*Imagens meramente ilustrativas</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Suporte Tv Universal Inclinável Brasforma</title>
		<link>/product/suporte-tv-universal-inclinavel-brasforma/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 15:21:12 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10876</guid>

					<description><![CDATA[Suporte UNIVERSAL INCLINÁVEL para TV LED, LCD, Plasma, 3D e Smart TV de 10” a 85” – Brasforma SBRUB 910 O Suporte Universal Inclinável da Brasforma proporciona uma visão frontal e superior, é fácil de instalar, permite engate rápido e é indicado para TV LED, LCD, Plasma, 3D e Smart TV de 10 a 85 [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Suporte UNIVERSAL INCLINÁVEL para TV LED, LCD, Plasma, 3D e Smart TV de 10” a 85” – Brasforma SBRUB 910</h3>
<p>O Suporte Universal Inclinável da Brasforma proporciona uma visão frontal e superior, é fácil de instalar, permite engate rápido e é indicado para TV LED, LCD, Plasma, 3D e Smart TV de 10 a 85 polegadas. Suporta até 40kg e você pode ajustar a inclinação da sua TV sem ferramentas, dispositivo basculante para fácil manuseio dos cabos e possui trava de segurança. Acompanha parafusos e buchas para alvenaria e nível de bolha.</p>
<h3 class="fusion-woocommerce-tab-title">Descrição</h3>
<p><b>Diferenciais</b></p>
<p>• Ajuste de inclinação sem ferramentas<br />
• Fácil Engate<br />
• Dispositivo para fácil manuseio de cabos<br />
• Trava de segurança<br />
• Vídeo de montagem no site<br />
• Acompanha Nível de bolha<br />
• Fácil instalação</p>
<p><b>Conteúdo da Embalagem</b></p>
<p>• 1 Suporte para TV Brasforma SBRUB910<br />
• Kit de Parafusos e Buchas<br />
• Nível Bolha<br />
• 1 Manual de instruções</p>
<p><b>Observações</b></p>
<p>• Verifique se a superfície de instalação apresenta resistência suficiente para uma instalação segura.<br />
• Fique atento a carga máxima indicada para o suporte.<br />
• Aconselhamos que a instalação seja realizada por um profissional da área.<br />
• Verifique se a furação de sua TV é compatível com o suporte.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pistola de Pintura Gravidade</title>
		<link>/product/pistola-de-tinta-gravidade-200ml-lotus/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Oct 2022 20:29:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10870</guid>

					<description><![CDATA[Distribuído por Ismafer Ferramentas:: Possui regulagem de leque e de tinta:: Esse modelo não é recomendado para ar direto, sendo necessário no mínimo um compressor de 24 litros.:: Tipo de rosca de engate de 1/4:: Não possui regulagem de entrada de arPISTOLA de pintura com tanque alto, alimentação por gravidade 1000ML diâmetro dos bicos 1,2 [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Distribuído por Ismafer Ferramentas:: Possui regulagem de leque e de tinta:: Esse modelo não é recomendado para ar direto, sendo necessário no mínimo um compressor de 24 litros.:: Tipo de rosca de engate de 1/4:: Não possui regulagem de entrada de arPISTOLA de pintura com tanque alto, alimentação por gravidade 1000ML diâmetro dos bicos 1,2 1,5 1,8MM rosca 1/4 npt STELSDescrição: &#8211; 1 Pistola de Pintura Stels por Gravidade- 1 Caneca em Alumínio 1000 mlDetalhes Técnicos: &#8211; Diâmetro do Bico 1.2 / 1.5 / 1.8 mm- Ajuste da Vazão de ar e de Tinta- Encaixe: Rosca 1/4&#8221; npt- Volume do Tanque: 1000 ml- Pressão Máxima: 3 &#8211; 4 atm- Consumo: 3 &#8211; 8 pcm- Corpo feito em alumínio- Modelo Tipo Gravidade- Caneca Alumínio- Trabalha com média pressãoCaracterísticas: Pistolas para pintura com tanque topo são projetadas para aplicar revestimentos de proteção, decorativos e isolantes para superfícies diferentes: plastico, metal, madeira, cerâmica. &#8211; Usadas para trabalhos de acabamento exteriores e interiores, pintura de construções de metal na reparação de automóveis, aplicação de soluções resistentes ao fogo. Vantagens: &#8211; Maior Resistência e Custo Beneficio- Produto de Qualidade e Garantia- Produto a Pronta Entrega- Envio Imediato a Compra- Baixo Consumo de ArSKU: 12982Distribuído por Alvorada Ferragens.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pistola Ar Direto mod.90 Arprex</title>
		<link>/product/pistola-ar-direto-mod-90-arprex/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Oct 2022 17:22:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10867</guid>

					<description><![CDATA[Tipo: Pressão. Pistola de pintura indicada para qualquer tipo de pintura, corpo injetado em nylon com fibra de vidro de grande resistência e caneca tipo rosca de polietileno de alta densidade. Adaptável a compressores portáteis, sem reservatório, o que permite fácil transporte. Fornecida com espalhador de leque e redondo. Consumo de ar: 2,5 PCM = [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Tipo: Pressão. Pistola de pintura indicada para qualquer tipo de pintura, corpo injetado em nylon com fibra de vidro de grande resistência e caneca tipo rosca de polietileno de alta densidade. Adaptável a compressores portáteis, sem reservatório, o que permite fácil transporte. Fornecida com espalhador de leque e redondo.</p>
<p>Consumo de ar: 2,5 PCM = 71 L/min à 30Lbs.</p>
<p>Pressão máxima admissível: 40 Lbs/pol2.</p>
<p>Capacidade do reservatório: 450 Ml.</p>
<p>Bico Standard: 1,0 mm (com tratamento de anticorrosivo e endurecimento).</p>
<p>Peso: 300 gr.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Antena Digital Interna 5mt Pix</title>
		<link>/product/antena-digital-interna-5mt-pix/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 05 Oct 2022 15:31:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10864</guid>

					<description><![CDATA[Antena Hd Para Tv Samsung LG Smart Led Lcd 4k 3d Int/ext Uhf Cabo 5mt Tv Digital Interna Para Tv Sony Philco Aoc Roku A PIX inova mais uma vez com esta nova antena projetada para captar transmissões digitais. novo design na inovador na sua cor preto faz com que esta antena combine ainda mais [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="sc-hKwDye EBMuC sc-jnLVoO cvFaWt" data-testid="product-detail">
<p><span class="sc-kDTinF cVybho" data-testid="product-detail-title">Antena Hd Para Tv Samsung LG Smart Led Lcd 4k 3d Int/ext Uhf Cabo 5mt Tv Digital Interna Para Tv Sony Philco Aoc Roku</span></p>
<div class="sc-hKwDye hgwTDs sc-gwNMUz bPzsrD" data-testid="product-detail-description">
<div>A PIX inova mais uma vez com esta nova antena projetada para captar transmissões digitais.<br />
novo design na inovador na sua cor preto faz com que esta antena combine ainda mais o seu lar .<br />
Aproveite e adquira um sinal de tv de qualidade para sua casa.DESCRIÇÃO:<br />
1 antena digital ultra hd 4k<br />
interna e externa &#8211; UHF VHF HDTV &#8211; CABO 5. METROS<br />
Imã na base.</p>
<p>PERGUNTAS FREQUENTES.</p>
<p>Perguntas: Ela consegue transmitir imagem 4k ?<br />
Resposta: Olá Tudo bem Sim porque o sinal da antena é digital 4k</p>
<p>Pergunta: quantos metros tem o cabo<br />
Resposta: Olá tudo bem bom dia eu essa de 5.metro</p>
<p>Pergunta: Ela funciona na tv TCL smart ?<br />
Resposta: Olá tudo bem boa noite. Sim para todos modelos de TVs</p>
<p>Perguntas: Olá, boa noite tenho uma tv LG de plasma ela funciona bem com canais convencionais ? Imagem fica boa?<br />
Resposta: Olá tudo bem boa noite. Sim essa serve para todos tipos de televisão sinal hd 4K</p>
<p>Perguntas: Funciona na Smart TV Philips 50 polegadas?<br />
Resposta: Olá sim Para Todos Modelos De Televisões.</p>
<p>Perguntas: Quando canal pega ?<br />
Resposta: Olá Tudo Bem Depende De Região e Estado Vai a 22 até 43 Canais.</p>
<p>Pergunta: Olá, a ponta de conexão da antena é exatamente igual ao da foto? O fio sai 90graus em relação ao pino de conexão?<br />
Resposta: Olá tudo bem boa noite. Sim igual a foto ponta virada a 90graus pino de rosca</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sc-hKwDye hHNheu sc-heudyb driCoY">
<table class="sc-hKwDye hwFxIk sc-ezHhwS eSyXZq">
<tbody>
<tr>
<td class="sc-kBzgEd kbPweD">Informações complementares</td>
<td class="sc-gJbFto jknQPS">
<table class="sc-fGoOlv kmwIgu">
<tbody>
<tr>
<td class="sc-eJRTFu erjobD">Marca</td>
<td>Pix</td>
</tr>
<tr>
<td class="sc-eJRTFu erjobD">Tipo</td>
<td>Externa, Interna, TV</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Antena Digital Interna 2.5mt Aquario</title>
		<link>/product/antena-digital-interna-2-5mt-aquario/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[alvorada]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Sep 2022 12:41:03 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://www.alvoradaferragens.com.br/loja/?post_type=product&#038;p=10863</guid>

					<description><![CDATA[ANTENA PARA TV INTERNA DVT-100P AQUARIO CABO 2.5MT BASE IMA &#8211; 4K/VHF/UHF/FM/HDTV Essa é uma antena digital 5 em 1, ou seja, ela é capaz de captar sinais VHF, UHF, FM, HDTV e já está preparada para captar sinal de TV digital 4K. A DTV-100P possui um design moderno e apresenta um excelente desempenho devido [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>ANTENA PARA TV INTERNA DVT-100P AQUARIO CABO 2.5MT BASE IMA &#8211; 4K/VHF/UHF/FM/HDTV</p>
<p>Essa é uma antena digital 5 em 1, ou seja, ela é capaz de captar sinais VHF, UHF, FM, HDTV e já está preparada para captar sinal de TV digital 4K. A DTV-100P possui um design moderno e apresenta um excelente desempenho devido a sua haste de alumínio e acabamento superior. Pode ser instalada em ambientes internos ou externos e acompanha um cabo de 2,5 metros.</p>
<p>Além das frequências de sinal digital VHF, UHF e HDTV, ela está preparada para a tecnologia 4K. Isso significa 4x mais qualidade de imagem que uma resolução Full Hd, esse é o futuro da TV digital.</p>
<p>Plug and Play<br />
Para instalar essa antena interna, basta plugar na TV e pronto! Você não precisa fazer mais nada, é só ligar e desfrutar da sua nova imagem.</p>
<p>Base Antiderrapante<br />
Atendendo a sugestões de nossos clientes, a DTV-100P possui base emborrachada antiderrapante para fixar a antena e não riscar os móveis.</p>
<p>Características:<br />
&#8211; Marca: Aquario<br />
&#8211; Modelo: DTV-100P</p>
<p>Especificações:<br />
&#8211; Frequência: 470 &#8211; 890 MHz<br />
&#8211; Ganho: 3 dBi<br />
&#8211; Instalação: Interna<br />
&#8211; Conector: F macho de Engate Rápido<br />
&#8211; Comprimento do cabo: 2,5 metros</p>
<p>Otimo sinal para quem quer assistir a  copa !</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
