{"id":10831,"date":"2022-09-02T12:29:20","date_gmt":"2022-09-02T15:29:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.alvoradaferragens.com.br\/loja\/?post_type=product&#038;p=10831"},"modified":"2022-09-02T18:28:12","modified_gmt":"2022-09-02T21:28:12","slug":"serra-tico-tico-400w-blackdecker","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/product\/serra-tico-tico-400w-blackdecker\/","title":{"rendered":"Serra Tico-Tico 400W Black+Decker"},"content":{"rendered":"<div class=\"page-heading\"><span id=\"infoproduto\" class=\"page-heading-title informacaoProduto\">Descri\u00e7\u00e3o do Produto<\/span><\/div>\n<div>Para total facilidade em seus trabalhos com madeira. al\u00e9m de seguras, as serras tico-tico, s\u00e3o pr\u00e1ticas e intuitivas para uso. Ideal para cortes em madeiras, acr\u00edlico, alum\u00ednio e fibra de vidro.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>&#8211; Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas:\u00a0<\/strong><\/div>\n<div><\/div>\n<div>:: Tens\u00e3o: 220V<\/div>\n<div>:: Pot\u00eancia: 400W<\/div>\n<div>:: Golpes por minuto: 3.000GPM<\/div>\n<div>:: Gatilho de dois dedos selado contra p\u00f3<\/div>\n<div>:: Empunhadura emborrachada<\/div>\n<div>:: Base ajust\u00e1vel para cortes em \u00e2ngulo de 0\u00ba a 45\u00ba<\/div>\n<div>:: Sistema de sopro para manter a \u00e1rea de corte limpa<\/div>\n<div>:: Baixo n\u00edvel de vibra\u00e7\u00f5es<\/div>\n<div>:: Refer\u00eancia: JS10-B2<\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>&#8211; Conte\u00fado da Embalagem:\u00a0<\/strong><\/div>\n<div><\/div>\n<div>:: 1 Serra Tico-tico<\/div>\n<div>:: 1 l\u00e2mina<\/div>\n<div><strong>*N\u00e3o acompanha guia de corte*<\/strong><\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>\u00a0&#8211; Garantia:\u00a0<\/strong>1 Ano<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ref.: BLACK+DECKER-JS10<\/p>\n<p>Marca.:\u00a0<a class=\"by-brand\" href=\"https:\/\/www.lojadomecanico.com.br\/black-decker\"><b>BLACK+DECKER<\/b><\/a><\/p>\n<p>*Imagens meramente ilustrativas<\/p>\n<p>*Todas as informa\u00e7\u00f5es divulgadas s\u00e3o de responsabilidade do Fabricante\/Fornecedor<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do Produto Para total facilidade em seus trabalhos com madeira. al\u00e9m de seguras, as serras tico-tico, s\u00e3o pr\u00e1ticas e intuitivas para uso. Ideal para cortes em madeiras, acr\u00edlico, alum\u00ednio e fibra de vidro. &#8211; Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas:\u00a0 :: Tens\u00e3o: 220V :: Pot\u00eancia: 400W :: Golpes por minuto: 3.000GPM :: Gatilho de dois dedos selado contra [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":10832,"template":"","meta":[],"product_cat":[377,87],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10832"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10831"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}