{"id":10798,"date":"2022-08-25T19:30:44","date_gmt":"2022-08-25T22:30:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.alvoradaferragens.com.br\/loja\/?post_type=product&#038;p=10798"},"modified":"2022-10-05T11:41:51","modified_gmt":"2022-10-05T14:41:51","slug":"furadeira-de-impacto-560w-13mm-blackdecker","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/product\/furadeira-de-impacto-560w-13mm-blackdecker\/","title":{"rendered":"Furadeira De Impacto 560w 13mm Black+Decker"},"content":{"rendered":"<p><strong>Descri\u00e7\u00e3o do produto<\/strong>:<\/p>\n<p>&#8211; A\u00e7\u00e3o impacto para trabalhar mais r\u00e1pido em concreto e azulejos<\/p>\n<p>&#8211; Trava de gatilho para uso cont\u00ednuo<\/p>\n<p>&#8211; Seletor de impacto ou rota\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>&#8211; \u00d3timo desempenho<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0 vai com chave mandril<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Descri\u00e7\u00e3o do produto: &#8211; A\u00e7\u00e3o impacto para trabalhar mais r\u00e1pido em concreto e azulejos &#8211; Trava de gatilho para uso cont\u00ednuo &#8211; Seletor de impacto ou rota\u00e7\u00e3o &#8211; \u00d3timo desempenho &#8211;\u00a0 vai com chave mandril<\/p>\n","protected":false},"featured_media":10801,"template":"","meta":[],"product_cat":[377,379,87],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product\/10798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10801"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=10798"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/alvorada_site\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=10798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}